[溫馨提示］各位長者聽日唔好用長者卡啦

依家！即刻！同我攞起你銀包入邊張長者卡
聽日出門口可能冇左件事

安全至上
比黨鐵賺你一日錢好過比人誤會你偷野啦係咪先

聽日記得乖乖地買飛，唔好用自己張卡啦！

聽日sogo去shopping la

Thanks for reminding

推

Sogo 真特價！

突發！Sogo 大特價，買$3000平$500！

出師未捷身先死

講埋 最好用現金買飛

我講咗好耐 啲連登仔以為我吹水唔怕俾人屈

推唔郁
呢個po好重要

啱 非常時候 撘黨鐵並不可恥
最緊要平安!!

聽日見

老友記手足要留心呀

留命見証到最後

Push ahhh

雖然年紀大 不過唔鍾意受政府恩惠
俾正價！

冇人理呀

推呢個

咪係，小恩小惠，我呸

Push

Thanks for the reminder

sogo長者卡冇優惠嘅唔帶lu

想問朝早買定張回程夜晚先用得唔得

好撚小事啫屌你老味咁都攞嚟講